【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

記者會入面都澄清左係「民間自發記者會」
連登非大台，改一改ok？

咪係

岩呀

推

唔好隨便擺lihkg上枱面

be water be humble

推, 想講好耐, 而家咩媒體都當左呢度係大台

Push

push

連登仔愛國愛黨, 點會搞呢D咁的記者同政府抗衡?
都係香討 BK 搞出來的

連登得冷氣軍師 愛國愛港

推 呢次唔好落連登名

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

大台係鄉土同BB王國
唔係我地呀！！

香討u汪班清先係行動組
連登只係冷氣鍵盤戰士
請搞清楚